Diesel 3bar 系列手錶真係好撚型呀

有冇人覺？

但係街真係冇乜人戴，香港亦好少鋪頭有賣

錶面好大
我隻手carry唔起
有無啲細啲又一樣咁型嘅

淘寶不了

我見佢出面鋪賣$3500
tb就discount埋1200人仔
但最奇就係幾百個comment都一致話佢好靚似正品喎

係。。錶面大同重係一個缺點

認真型嘅，有細版應該會
利申睇過佢官網啲細錶，design 無大錶嘅風格

佢大錶型在好似好多資訊好複雜咁，又似軍用野，真係表現到 “only the brave"呢句slogan
細果d完全唔係咁

btw三隻入面，大家會揀邊款？

似

2&3， 自己會揀3

我覺得銅黑幾靚，但12都好型

去amazon 買

1係型但全黑係反差，自己睇會辛苦 ,